九巴冷氣變風扇？好撚熱啊仆街

屌你熱撚死 車上面個個都整緊個風扇
以為冇開啊仆街 熱撚到傻

好撚熱啊

坐緊表示自己用緊風扇都唔涼

上面個兩粒都係風扇黎 完全唔涼

有次熱到個司機都以為冷氣壞咗

司機都冇得較冷氣？

Auto
個個都較最大又會比環保左狗投訴

set死咗溫度同出風
我搭果架仲要新車,WV車牌

auto個感應係咪壞咗 架車咁熱都唔吹凍風

屌你咩 熱死

屌司機都冇用
上次有客同司機講
司機話係九巴set死咗

係咪想趕客

司機叫我地mark低車牌同九巴投訴
不過投訴完都唔知有冇用

尋日坐新巴，熱到仆街，重要架車坐爆哂，重要塞車

屌佢老母真係熱撚到標汗

再比環保撚投訴

仲要太陽曬入嚟

頂唔順

真，不過出面太陽咁猛都關事嘅。。。

先投訴下班環保撚先，九巴都難做既，
但一上車如果熱，我都係向九巴投訴先

Sellhk 載空 狗巴

同司機講啦，之前真係有次坐上層真係焗到透唔到氣嗰隻，忍唔住落下同司機講，之後司機話真係無開泠氣即刻開返，不過到我返返上層自己個位俾人坐左～～～

B8L凍到打冷震
但其他真係冇風架屌你

呀叔我唔焗得
一焗就除口罩散熱架啦

上次熱到暈 仲要焗